Executar o arquivo BDatividae1.py com python 3, ele gera a pasta dadosMarvel com os arquivos herois.csv, herois_bad.csv e herois_good.csv e printa no output a proporção de herois bons e maus, a média dos pesos e o imc do Hulk.
